2017dse 離題 想跳

離題就想跳
咁你快d喇
唔洗黎連登講

考都未考晒就話想跳
死得啦
出成績果日真係唔掂先好講想跳啦
而家你咁既心態輸晒啦

12年dse我都離題，之後發奮圖強，
終於在2015dse 作文5**

真的很勵志啊

跳啦
每次連登有人話跳
跳左咁耐都未見過有人真係跳